學神-學院學車去邊間好？

小弟之前揾c父學過棍波貨車考左1次，肥左丙pass乙，想穩陣學返自動波求pass返丙。應該去邊間好？有自己考試路線嘅駕駛學院/觀唐果間好？

Thanks

最高合格率駕駛學院

咁學過識揸都要俾full package 錢重新學過？有無平d 補3 4課就去考果d?

駕駛學院合格率高得少少
你又好似唔太捨得比錢
轉自動波搵街師傅算啦

Thx,我上佢網睇下先，有無優惠做緊

駕院排期排咁多個月
咁耐無揸唔可能上兩堂了事

都係轉自動揾出面c父算？因我肥都係衰多次死火only

各位師兄，有無c父（自動波)好介紹？thx

你以為only咋
個官見你死火都死到肥，根本廢事剔你其他嘢

我見佢咁有自信
本來想叫佢快期搵師傅剩收佢租車費直接考
不過都係算

我廢事遲啲出街俾佢撞死